Ik was zo getroffen door de gruwel van dit idee, dat had gewogen ik vanaf de eerste, en de uitwerking ervan zou me doen nadenken ikzelf, in zekere zin, als zijn moordenaar, dat ik niet kon rusten in mijn stoel, maar begon heen en weer te lopen.
